## ModelCrud.ts
Prosty ORM dla REST API. Klasa abstakcyjna napisana w TypeScript. 
## ShipmentController.php
Jeden z kontrolerów w panelu administracyjnym. Wyświetla listę i formularz dla sposobów dostawy.

